喺交友app識咗個女仔 想同佢發展落去

琴日我地約咗出嚟，相處咗一陣已經幾鍾意佢，希望可以有更進一步關係。可惜我幾日後就要去外國讀書，先識咗幾日既呢個女仔唔知等唔等到我

想問咁多位巴絲打long d應該點樣去維繫/促進段感情

利申：個女仔對我都有意思

有食唔食

你點知佢對你有意思？

屌左未

襯依幾日未走 屌一獲留個回憶算啦

未

好女仔嚟

唔屌點促進感情呀

好女仔就唔扑嘢？關乜事

我聽日就走 今日見唔見到面都成問題

咪搞人啦long d

係咪人妻黎咖??

真係屌你，個個放假翻黎溝女，溝完飛翻澳洲。

去外國仲玩本地交友app，貪long d好玩呀

大學生

你唔屌遲早比人屌

無聊先玩點知動咗真感情

好仆街，出國前玩交友app

原意真係純粹交友

咩app

Hey mandi

可以轉介比呢度巴打
會好好照顧佢

交友app就算鳩數啦
仲要識咗幾日未一齊你就要去外國

拿拿聲今日約佢出黎執幾濟啦 唔好晒